每日150既後果 如果呢仗打輸左 香港必定玩完

藍絲既威力有目共睹

佢地收哂錢做野 打人斬人拆牆樣樣齊

仲要有我地無既大台去支緩 源源不盡既維穩費

聽日 你再唔出黎 你既下一代必定會活係一個無得翻身既地獄之中

香港人 聽日我可以見到你地嗎

推